mk

今日外國友人問我咩係mk,我搭唔到佢,就連中文都我唔識解何為mk,有無Ching解答到?

只能神會不可言喻

尼個問題困惑咗我好多年 我淨係知道佢地都好有自信

毒撚的相反